兩女激戰當街隻揪，狗公做架兩勸架扯甩褲走光露下體

影片

一名推特網友「@cazador_belico」近日上傳一段影片，引來英國媒體注意，片中有兩名女子當街格鬥，並有一群狗狗介入勸架，但沒想到最後演變成喜劇收場。一名女子在決鬥中，竟然被一隻勸架狗當場扯下褲子，害得這名女子當街露出下體的形狀。

據英國《太陽報》和《每日郵報》報導，相信這段影片的發生地點在薩爾瓦多，但精準的拍攝地點與時間未明，「@cazador_belico」在本月4日上傳這段影片。畫面可見有兩名女子當街爭吵，隨後更直接打起架來，影片中除了傳來有球賽的聲音，還有不少男性叫囂的聲音，相信現場有許多男性圍觀，還有人為打架的女子加油。

過不久，有一名男子前來當和事佬，試圖勸架，但女子們依舊打得如火如荼。接著有一群狗狗，圍繞在兩女旁邊，狗群也不斷咆哮，好似要對兩女勸架。不過其中有一隻體型較大的狗狗，竟然使出殺手鐧，當場拉扯其中一名穿著黑色緊身褲的女子，還直接把女子的褲子扯下來，導致女子當場露下體走光。

這一段影片已經引起薩國與英國鄉民的熱議。

不過影片到此結束，僅僅30秒的片段。報導指出，目前尚未能夠得知這兩名格鬥女子的真實身分，當地執法部門也尚未收到類似報案，不過這一段影片已經引起薩國與英國鄉民的熱議，不少網友直呼：「喔喔喔！」、「狗狗真的懂。」、「這真的太令人尷尬了。」

依d就有片

真係狗

合符預期

個C忽幾正

收皮啦走數狗

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

王生

我重以為係嗰個男仔俾條女扯甩褲

女猩猩？

條街廢墟咁

點解呢類片一定係肥婆+力架？

我記得之前有幾單白人女人著住摟屌裙打架走光片
最衰無save低

正

呢種泰坦級身型 大patpat 勁正

隻狗識玩

隻狗勁識做，後面班男人睇到起哂哄
所以幾時都話狗係人類最好的朋友

肺炎時期
香港都係咁
D舖頭閂晒門

入到黎
圖又有
拎又有
坐番低

肥婆真係冇撚用 企都企唔穩 畀人打到仆街

我以為狗公

屌 屎忽同下體識唔識分
台灣廢文真係睇壞人

係真狗

似男人多過女人

我都鍾意屎忽

真
依啲先啪啪聲

條女ok
more

宇狗sp

印象最深都係有條友柯緊屎
有兩條友打架打到入去個佢個廁格

笑死

好撚正

點證明係狗公

死狗公
係我就申條利入去奶下先

咁好肉
啪啪啪一定好爽

救命笑到仆街

黑褲冇著底底？幾好屌咁呢種pat

ching識貨
新聞好似話連條底褲都一齊扯甩埋

柯屎男:比條生路行吓

睇字睇唔明
要睇片先知真係狗
利申中文攞2

標題黨 明明狗乸嚟
利申：中學讀bio

外國既月亮真係又大又圓

有無死段片

通常將兩件完全唔啦更既事放係同一個場影係最好笑,好睇電影都用呢招

應該放體育台

狗公定狗乸？

啪落去應該浮下浮下

仲有好多

冇著底褲

我以為龍咁威個幕
狗公衝上去扯開自己條褲

痴撚線

係呢張喇

確係幾肥美嘅

係

屌你老味條仔

真係好狗

dat ass

咩國家黎 條街好似阿富汗咁

屌好正前面條友係咪摸埋胸
有無full version